[1Q題］呀嬸同師奶好大分別嘅原因係咩

50個回覆內有人估到 我直播雙飛人滴馬眼

咪李斯囉

唔係啦

錯

阿嬸無奶，師奶有奶

買送個啲叫師奶
賣菜個啲叫呀嬸

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家